admin 可唔可以改改個版面

依家個名同標題上下調轉
搞到成日入錯 post

我唔會入錯，不過係good idea.

btw. 你應該開係站務台